★返工=?? 地盤工作被辭退大受打擊，90後精神異常亮槍「...我要做阿SIR」

涉嫌「管有仿製槍械」被捕的青年姓林，22歲，據悉，他與家人同住上水區，2年前中六畢業後讀進修課程，之後到地盤工作。消息指，林在數月前被辭退，疑因此大受打擊，精神似乎開始出現異常，親友亦有察覺，但未知他有否求醫。據了解，他早前到外地旅遊，購入今次涉案的氣槍。

在林的社交網站Facebook專頁，他自稱曾就讀嶺南大學，狀態為「戀愛中」，於上月19日曾發帖指「幾時有機會再玩...我要做阿SIR」，表示感到有挑戰性，同時上載一張氣槍照片，該支槍與今日警方檢獲的氣槍外形相似。另他又上載多張身穿地盤工作服的照片，以及多張自拍照，表現充滿自信。

此外，林於今早(4日)9時許，在Instagram的限時動態上傳2張照片，可見有2張寫了字的紙張，疑為林親筆書寫，其中一張紙寫有「屯門銀行服務」，另一張則寫有「港鐵可加可減？廢肺（肺腑）之言，服務質素，不是人可接受，以及指港鐵『垃圾』」等字句，所提及的事情與涉案地點不謀而合，未知是否有關。

correct link

返工=????

可能有工返就冇事

做地盤都會被炒
唔係飛機師 消防員就係企鵝啦

又話地盤好做 點解被炒

X2

lm

點解阿sir係阿sir?

No work=no life
He love work

何不食老綜?

俾呢度啲無良地盤佬水咗去做

奶共痴線好正常